屌你老母 藍斯RIDER KICK入波型撚到

藍神

今個星期好多金球

藍斯is underrated like iwobi

咪乘機打蛇隨棍上

牙朗+藍斯

諗起豬蛇果球蠍子尾巴

豬蛇果球靚好多 難度高好多

要去皇巴了

d防守垃圾到...好似C7果球咁 一吊入去 任人射 側邊完全無人

塞係禁區外做乜9

燈死左牙蘇 仲想燈死雲爺爺

今個禮拜到邊個死？

雲加

靚

伊巴式入波

邊能個黎

藍屍

又有假蓋